黑絲李嘉欣孖老公十指緊扣 閃到爆！

「大美人」李嘉欣與老公許晉亨約在晚上7點半左右乘座駕抵達名人飯堂福臨門，出席許氏家族的飯宴，不過同行就未見兩人的愛兒Jayden（小JM）。着黑絲現身的嘉欣全程面帶微笑，與老公十指緊扣進入飯堂，兩人結婚超過8年依然恩愛，簡直羨煞旁人！

而許晉亨的父母許世勳夫婦則在7時多乘坐另一部座駕抵達， 許世勳太太需由兩位傭人扶着慢慢前行。另外，許晉奎於7時到達。

訓機場都好閃

唔恩愛十指緊扣黎把撚呀？

但冇圖

唔洗講野啦我地！

其實個有錢佬娶隻人人都知既臭G返屋企係咩心態，成班有錢佬都係襟兄弟

唔知點解覺得大美人件衫好似TBB d道具衫

我真係恭喜你呀

次次見親佢啲相都好撚嘈，明明係jpg黎

Btw,點解佢個係尾指帶戒指

佢企得好肉酸，對腳睇落好粗好短

費事嘈呀

好懷疑許生幾耐先有得扑一次

又霉又臭仲敢扑
生完仔就永久封存喇

仲大美人

個post好撚嘈

一唸起呢d靚女個閪裝過幾多有錢佬既精液……

我就好想努力賺錢